有無人網上行上唔到網

屌 又無啦啦上唔到網 想點啊

電視唔得 但電腦又無事

上到 但呢兩日好撚慢 check速得2mbps 我1000mbps plan平時會有3-400

我都上唔到

屯門same

1600前ok 1800之後cannot

我好似係個modem收左皮 而家個plan 266一個月 好撚貴 好想cut鳩左佢

呢幾晚都係 一，我以為機問題，試過識電源抖下，之又冇事，啱啱返嚟又係咁，著緊橙燈，屌佢老尾！😒